# Plataforma interactiva para la toma de decisiones en la campaña del candidato a gobernador Manuel Cota


Esta plataforma incluye un mapa interactivo del los distritos federales que conforman al estado de Nayarit, mismos que se colorean dependiendo de la información resultante de un análisis geoelectoral realizado previamente.

Además de contar con acceso restringido, ya que esta plataforma.
